究竟光頭洗頭係用洗頭水定沐浴露？

用水